除左名校叻啲之外，大家覺得點解老豆老母幫我簡左間男校既小學

除左名校叻啲之外，大家覺得點解老豆老母幫我簡左間男校既小學

知你係Gay，希望畀機會你玩人菊花或者畀人玩菊花

然後我中學抽左間band 3 男女校 點知又咁岩考到間Band 2 男校

出櫃要趁早

然後我家姐又變咗係tb

因為你老豆老母都係hehe/sheshe，廿年前社會未接受LGBT，佢地礙於世俗壓力勉強結婚生咗你地，而家咪想你地完佢地夢

如果真係咁既都好啊 大佬 但又唔係.........